點樣先可以溝到叔叔

叔叔幾歲？

三十中
你係咪

溝我

叔叔不行了

請佢食蝦條就得

問佢gay不gay

約佢飲咖啡

你幾歲

用對波撞下佢就搞掂

叔叔有乜好? 早死過你, 又唔願陪你玩

我34,女友23
你想我答你d 乜

點識返黎

有樣有身材就得

利申: 有樣有身材

投其所好囉

i.e. 扑野

more

THIS

Is true love

我下屬

做咩淪落到要溝阿叔

叔叔幾正